[《想見你》一歲了!!!] 台劇 想見你 映後討論(79) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[size=5] 2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】
[size=5]

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(74) 及 柯佳嬿窩

[點擊與小嬿子展開激情對話] 台劇 想見你 映後討論(75) 及 柯佳嬿窩

[恭喜《想見你》播出一週年!!!] 台劇 想見你 映後討論(76) 及 柯佳嬿窩

[《想見你》一歲了!!!] 台劇 想見你 映後討論(77) 及 柯佳嬿窩

[《想見你》一歲了!!!] 台劇 想見你 映後討論(78) 及 柯佳嬿窩

嬿窩電影提供：

目擊者

五星級魚干女

市長夫人的秘密

劇集：

想見你 全劇完

星座愛情獅子女 全劇完

若是一個人 全劇完

如果愛，重來 （更新至#17）

俗女養成記 全劇完

天巡者 （更新至#04）

天堂的微笑（更新至#02）

粉紅色時光 （更新至#01）

1989一念間 （更新至#02）

嬿窩星期日影院：

11/22 超級夥伴

11/29 渺渺

12/6 一年之初
感謝白元係台灣訂碟返黎播

大家唔做咁努力追post 琴日700開始打後都係綜藝大熱門估歌仔

想一齊估嘅可以聽日獅子女播完後一齊玩
鎖定老妖live

唔小心1001左

九份

Christopher chak好多歌都好正
個人最鐘意塵埃落定同搜神記

各位早抖了

本日本人歌單

你就不要想起我
我想我不會愛你
背叛
你要的愛
錯的人
我懷念的
可惜沒如果
可惜不是你
傷心絕對
帶我走

早抖

g chi

你哋瞓晒我都仲未瞓得著

前面個間一次冇翻轉頭

全部都識

我都係
抱住支持心態去飲

都唔似

宜家大個咗就唔似
當年初出道似似地
利申 曾經俾日劇post啲人笑要驗眼

以前兩個都長頭髮就似
依家咁睇兩個如果都短頭髮就唔似

隋棠

外形清純、氣質獨特，文藝氣質十足

以前冇乜呢類型

你就不要想起我 個MV 原來係張老師黎
而家先睇到

原來撈亂左好多HEBE既歌
呢7首都識/岩我聽既

你就不要想起我
這個人已經與我無關
愛著愛著就永遠

魔鬼中的天使
還是要幸福

我想我不會愛你
寂寞寂寞就好

食完早餐

早

早呀，昨晚未講晚安就訓左，sorry。

今晚 嬿窩電視台：

19:00 第57屆金馬獎頒獎典禮 Live

00:00 星座愛情獅子女 最終回

01:10 綜藝大熱門 猜歌王
戲劇主題曲專場

我有時都唔講
多啲上嚟吹下水就得

早
記住多d入黎

OK.

好的。

真
真係唔知點形容

不是sorry，是Tiffany

開始以為係我問題

今晚一齊估歌仔

下次唔咁癲玩到咁夜

什麼意思？

一起身見到推咗起碼10頁

攰已死

諗起佳嬿個金馬保溫壺

追嘅人都好攰

都叫咗你地唔好追

都叫咗你地唔好推

今晚一齊

戲嚟

啱啱喺埃豬見到南投有新景點
好似幾靚下

順便可以去kid家鄉
好想去台灣

mix up咗南投同花蓮

今年個個旅遊節目都有介紹
愛玩客 食尚玩家都見過
好想去

好正咁

唔玩水

係咪melody主持嗰個

唔好推唔好推
推大力啲

玩水但唔識游

唔係呀
莎莎主持

係咪蔡永森

國中嘉玲？

會唔會有大學嘉0

邊個做

黃色帽諗起小丸子

要識西班牙語

大家點睇

「未曾擁有」與「到手以後再失去」
這兩種結局，哪一個比較容易抱憾終生
就跟經痛和蛋蛋被踢哪個比較痛一樣
是個非常有智慧的 #人生大哉問
_
有實驗請來 400 名受試者，請他們寫出
在親密關係中遇到的各種 #遺失的美好
再替這些憾事的悔恨程度進行評分
_
結果發現，對女性來說
她們一恨初體驗對象有夠雷
二恨因為欺騙導致感情破裂
三恨性行為太早沒做好準備
對感情的遺憾大多集中在自己犯下錯誤
以至於失去了眼前那份真摯的愛情
_
反觀男性的三大恨
則和女性朋友完全不同
他們一恨性情太害羞不敢衝
二恨年輕時沒有把握機會衝
三恨某年某月某日該衝不衝
換句話說，就是對各種擦身而過
從來沒嚐過的愛情滋味感到後悔
_
而科學家認為，這種男女差異
其實也顯現出演化所造成的痕跡
男性對錯過的 #機會 更容易感到後悔
女性則更傾向於因錯誤的 #對象 後悔

到手以後再失去！

我覺得未曾擁有比較容易抱憾終生
情願試過後悔 都唔想未試過而後悔

竟然

到手以後再失去
起碼試過知到唔啱
唔係成日後悔諗翻轉到仲慘
諗起後來的我們

same

至少試過 失敗左都係努力過

吸引力仲低過香港地鐵遊

以前會覺得後悔未試過，依家會覺得人生係要有啲遺憾先完美

唔係

其實計過都有D吸引力

唔使下下台中機場出入

桃園>機捷>高鐵>捷運

可以住下朝馬果邊既飯店

Same

但好多時都會諗如果當初點點點可能就會點點點
唔係淨係愛情 好多事都咁
過去都有好多遺憾
所以如果有機會都會努力減少遺憾發生

屋馬是必需食的

最大問題係台中啲景點本身唔多吸引，特色又少
叫有多個唔同形式可以玩，但上面一堆食嘅仲要有麥當勞好難搞

你啲圖好似差咗最重要嘅嘢

我入到黎

其實擺明寫出來玩野既

荒涼都寫出黎

等於台北最新果條黃線咁
你覺得對遊客有幾多用?

所以話仲衰過香港

早嫂知道嗎？

會唔會整完捷運之後刺激到發展

講台北 定 台中?

原來好多間

邊間?

台中

要發展就應該整嗰刻就要聯絡，到落成先傾嘅話冇4 5年都未落到手做

你又岩

台中歌劇院附近

其實冇差

之後最難整果條
都係而家既 BRT

對旅遊計我估未來會多左飯店會起係文心果邊

BTW

歌劇院岩岩開果陣時入過去一次

如果我住板橋果邊D 酒店條黃線好有用
應該點都快過去到台北車站先轉
台中依家條綠線都唔係for 你去景點
遊客黎計都係等條藍線開啦

完全同意

板橋 有3間比較新都可以試

趣淘漫旅 以前住過都幾唔錯
係行去兩鐵比較遠

走果程返香港真係會好方便

得返你一個

你最鐘意last dance？

其他未聽過

我指劇既插曲

本來聽日睇消失的情人節
依家疫情又爆返
話晒會全院滿座
有D驚去睇會中招

睇嚟同套戲無緣份
遲D等正場再睇啦
希望到時少人D同疫情控制好D

題外話，仲有個幾鐘就係金馬獎

未見過

19:00
第57屆 金馬奬頒獎典禮 Live

台灣三金最後一個頒獎禮

係呢首最有feel喇

呢絲單絲

我都無
搵伍佰係為咗呢絲單絲

男二

所以你決定放棄？

Yes
有好多同場其他觀眾都放棄左
本來全院滿座
依家起碼空左十個位有多出嚟

不過無得退票
所以換咗星期一睇無聲

我都打算下個禮拜搵日去睇無聲

會唔會update 得獎結果
攰了 追唔Iive

老妖今日好似啱啱睇完
@老妖
有無觀後感開心 share?

妖 大家睇完先一齊傾啦

都好

btw 又要好煩問一句
你睇 Queen's Gambit 睇到邊啊?

我噚晚睇完大結局
好感動同埋真係完得好好
套劇真係越睇越好
後面既集數越黎越好睇

頒獎人都好有睇頭

我睇完第二集咋
你睇得咁快嘅
我覺得好好睇 唔知點解
明明唔識西洋棋
但就係吸引到我想繼續追

有得換都幾好喎

同埋我想問你之前話霸凌
係小朋友Harmone定大人Harmone？

我懶得碌返去你前幾個po嘅回覆

差在無仙

不要再講啦想喊
可唔可以入圍一次

一家之主下年母親節檔期會公映

睇完想見你 去追必娶個感覺好唔同柯仙好鬼靚 同埋套劇好似笑片咁同想見你好大落差

比我想像中多人睇..
其實呢個議題
唔只台灣
香港都一直有發生......

首先我真心推薦要睇
全套劇 我自己都好留心睇
因為手語佔多
所以成套戲音效就變得好重要 好重要
而無聲就做到呢樣野
音效真係好帶動氣氛

演員唔洗講
你的孩子 媽媽的搖控器既劉子銓
佢演出既張誠
我真係覺得佢好細膩
由其要留意佢有一幕 同演佢阿媽既張本渝對戲
呢幕 搞到我喊

仲有演貝貝既 陳妍霏
睇完就明 我唔想劇透..

劉冠延 既王老師..
一個人可以做到幾多呢？
佢既一句 「校長，你會打手語嗎？」...
我毛管戙....

楊貴媚既校長
係睇到好嬲
但係好現實....

演小光既金玄彬，演寶弟既演員，太保，張本渝.....
好多好多都係好好演技
完全帶動我既情緒....

最後都係想講
好真實既劇情..
好似紀錄片咁......
推薦大家去睇..

製作好認真好莊嚴

三立金鐘

咁可以 無視我個留言

第 2 集開始入戲肉同精彩少少啦
唔知你點睇？

不過，5、6、7 真係仲更加推套劇上高潮

Exactly
呢套劇犀利在唔識西洋棋都好有張力
好好睇好想追

我每晚一集
響呢度問有無人睇嗰時已經睇咗一半
同埋好似你講好有追看性
所以咁快睇完

可能佢預左拍戲所以唔去？

台視搞show係比較高質

對唔治
多謝你耐心嘅回覆
我睇完會quote番你個回覆上嚟

你做好事就會上天堂
做壞事呢 就會落地獄啦...？

三萬呢？

正皮

你係咪早幾日新入嚟果個

喂喂喂我地有嬿窩電視台架！
你想嘅話可以一齊join我地嘅直播星期六會播佳嬿嘅電影（今日除外）

平日會播下佢啲劇

睇埋小資呀記得

㩒多下唔該搵人

係星期日會播電影
蔡環真

必娶真係好大落差
我嗰陣都係睇佢嚟調劑下想見你嘅沈重
睇完必娶可以睇埋小資

美麗

係喎 星期日傻撚咗

好睇到傻呀必娶

必娶 好快都會直播 一齊再睇

大人 Harmon
演員個名叫 Anya Taylor-Joy

不過我見呢套劇令好多人愛上佢
同埋好多人越黎越留意佢

睇到識背

照join

段片咩事

wtf

澤

嘉玲好漂亮

可唔可以quote番嗰日你喺度講佢被人霸凌嗰個回覆
我懶得搵所以你要搵番佢出黎

是的

多謝老妖咁認真既評論啊
我睇完都會回覆返你

但大嘉玲都翻咗嚟

不過無神去咗東部 遠啲

今年金馬過場設計 好靚

郝萌英文名係...？

大家睇完一齊傾
好難唔劇透傾

.........

我已經copy咗佢個回覆
貼咗喺notes度

但佢自己既投入狀態可能唔鐘意拍拍下戲又去呢啲場面

有心思

Roy

hao mun

金鐘都好好
係個rundown....

又係

依個真

見到佳嬿

大佳嬿

G持佢決定

呢個邱澤嚟

[《想見你》一歲了!!!] 台劇 想見你 映後討論(77) 及 柯佳嬿窩

呢度又變咗金鐘直播post

隔離post會唔會介意

唔該晒

我睇得唔多台灣電影 出公海傾驚俾人屌

今次公海有

點解會

瑤瑤

唔使客氣

點解突然又想搵返黎睇既？

台慶都唔止一個人開po啦

變臉瑤瑤

台慶
一個都嫌多

因為小朋友好qq
又諗起你話佢被人蝦過
所以唔記得係小朋友被人蝦
定係係大harmon被人蝦

如果戲院唔close
我一定會去睇消失的情人節

sam

想瞓 今朝太早瞓

我也要

攰就訓啦

我㩒咗

10點起身睇

頒咁耐架咩

同金鐘個氣氛差好遠.....

5個鐘

金鐘真係好難忘好開心

你會唔會睇頒獎禮
緊張到手震
今年金鐘 我試過

九分鐘

金鐘嗰幾個主持尷尬嘅氣氛…

三立真係

心跳加速
如果個時有Apple Watch可能會見到過100點

去廣告個陣+

頒獎人係到講笑話咩我知道你想邊估攞 然後觀眾席尖叫師娘個名

標冷汗

係 分幾組
Lulu個pair前面個啲都唔掂

今年真係第一次

子育

打冷震呀屌

金鐘冇環節唱OST真心想屌出聲
明明好多OST都好聽 一套劇成唔成功都關OST事

第一年無

Ken 同 納豆

去咗rap 個到唔知做咩鳩

又自嘲

尷到

拍拍拍拍

下面啲男主角入圍者應該講緊粗口

今年台灣國片返晒黎
支那杯 都無用

個口罩印晒金馬圖案好靚

紅底

祝欠款速還

無留意咩圖案
但都覺得好靚

BTW 如果今晚盧廣仲攞金馬
就集齊三金

香港人

台下好似九成著黑色

贏咗

擁抱良知既香港人！

依個咩獎

願自由歸於人民

劇情短片

屌

save twelve

Save 12

係

最佳紀錄片！

支那玻璃心準備爛曬

一早爛曬

今年唔見佢地搵金雞獎撞金馬
因為佢地根本就無戲上

支持佢地繼續杯金馬

笑咗

咩 聽講啲戲爛到簡入圍嘅都簡唔到

係咁頒俾啲舊戲

香港都無幾套

咁港產片爛極都冇支那啲垃圾爛嘅

原來頭先攞獎既 “迷航” 係由香港女導演李哲昕拍攝，記錄大陸烏坎村逆權事件

定海霧爛啲

真港產既 唔會去到支那播
真港產就高質
合拍就

就快男配角

哇屌
烏坎啲人依家唔知點

金玄彬...
佢既欲哭無淚...
同既悲傷既笑容

基層既價值..

你搞到我好想快 D 睇
我聽影評人話
唔係金玄彬就係納豆贏

另外無睇過 不能評
但係佢既演技真係刻係我心入邊

Lost and found 好好聽

劉冠廷
又要講多次
植劇場出黎
真係好優質！

逃出立法院！

唔知邊到可以睇翻

無睇到

大鶴開心都跳起

今年 7 套戲

不過真係好好既演員

好癡線 部部見到佢
以為自己睇錯

遲d希望有source

花甲 真係不得了

男配來了。

小光

呢幕

Wow 納豆

wa納豆

見到都覺得心up

真係台灣影評人講中左
唔係金玄彬就係納豆

鬼哥...

得獎感言完得咁快好突然

我諗起 金鐘廣告時間係咁見到靜雯

係 大贏家

舒跑

暫時最大贏家
同學麥娜絲
消失的情人節
一樣 2 個獎

狂舞派3

係廣東話

金鐘ost呢？

廣東話好好聽

到宜家都唔明點解金鐘無 ost 獎

提提大家
2021年係無 香港電影金像獎
直接到2022年先有

香港！加油！

到時變香港市啦

我唔明 D 台灣評審點會聽得明首歌...

香港 加油

香港

老兵不死
香港不死

聽死人

女配！

高慧君做得幾好

女配嚟啦

魔王 陳淑芳

我見粽邪好似myvideo有

嚇死頭先app跳咗出去
一翻入嚟見到淑芳呀姨除口罩 我以為頒咗

屌我發現我開始冇字幕都聽得明台語

前女友

前女友係邊個

謝！

淑芳阿姨！

屌佢做咩

wow淑芬阿姨

真事

笑死

會唔會攞曬咁多個

女主希望都係佢

我都咁諗！
好似金鐘個個男 唔記得咩名

游安順

63年

仲有歌曲

好可愛呀

客家新創影院

我都想睇孤味呀

傻眼

好笑但又幾感動

係
馬不能捽下

我都好想

其實頭先都估到呢個獎會比陳淑芳
不過比頒獎人搞到好緊張

但係得獎感言真係好好笑同埋好感動
話一匹金馬就夠
但係又話希望年輕人多 D 上去攞獎

台灣國片既質素 今年返晒黎
多謝支那杯葛

除咗海霧

召喚張家漢
刻在贏攝影啊

係公海見到佢

海霧係合拍片

等緊新人獎

咁快到劇本獎？

佳嬿出年要搵套好劇本
拍晒劇 有時間的話

凡係有中國資金加入製作嘅電影就一定係業餘 不專業

阿叻

應該都係陳昊森？

公海post有曬成個rundown

威廉

我知
我意思係真係無乜廢話
頒獎頒得好快

希望啦 有贏面但唔算好大

台視搞 好少超時
三立就.....

除咗徐若暄之外真係無廢話

head and shoulders 廣告
又係賈靜雯

艾怡良

00:00 星座愛情獅子女 最終回

01:10 綜藝大熱門 猜歌王

明明女配無大懸念
但係都比佢講廢話搞到好緊張

重慶森林

猜歌王好玩到唔想睇獅子女

正 估歌仔

國父紀念館 既音響
仲好過 北流

下星期先睇獅子女？ 睇完金馬
都可能好攰

炸雞飯

呀坦

好

佢做房客都做得幾好

一陣趕返去睇

想睇

佢地兩個講勁快
頭先v姐

校長 你會打手語嗎

我都想睇！
快啲做埋啲野先

加油！

等你喔
早巴會唔會睇無聲？

原著會跳出來罵你

幻愛 please

黃修平有去

幻愛

幾時

wow幻愛

佢隻手係咁震

佢啲國語

我諗我都快

上緊了 等你睇完
想聽你分析

一聽就知係香港人

多謝你老婆

我就係咁 台灣人一聽就知我係香港人

我都係
港仔

這8個字

好想喊

香港加油

謝謝天父

音效 希望無聲

真係估唔到係幻愛

但係另外消失的情人節繼續掃獎
只有令我更想睇

無聲！

好值得拎 好想喊

可能又停戲院
唔知有冇機會睇到

我係流利嘅國語認唔到我係香港定台灣人

啲人話台灣票房大敗

你是終幗人

我都係

我都係 x3

唱歌又唔怕喎

我睇完無聲之後
就覺得佢一定要值得拎音效獎
真係拎到了
好感動

你地開個group 交流國語啦

想快啲睇

咁勁

通常台灣人一定認到

可能佢地都客套咁讚下掛

次次都諗起 教佢地講廣東話粗口

普通話唔同國語

我想講 俗女差唔多成家嚟曬

講嘢少啲 卦 呀 嘛 啦，佢哋話香港人必犯嘅尾音
多啲噢 喔

黃明志

對喔 是喔

認到香港人無問題既
佢地對香港人都好友善

幻愛攞咗咩？

最佳改編劇本

改編劇本
贏咗狂舞派 3、同學麥娜絲、孤味

我係自動融入咗尤其聽政府啲人講嘢，後面永遠有個喔/噢慢慢就學埋

暫時

第57屆金馬獎得獎名單：
最佳音效：郭禮杞、李東煥／《無聲》
最佳改編劇本：曾俊榮、周冠威／《幻愛》
最佳原著劇本：陳玉勳／《消失的情人節》
最佳女配角：陳淑芳／《親愛的房客》
最佳男配角：納豆／《同學麥娜絲》
最佳動作設計：黃泰維、李紹朋／《逃出立法院》
最佳紀錄片：《迷航》
最佳劇情短片：《夜更》
最佳剪輯：賴秀雄／《消失的情人節》
最佳視覺效果：郭憲聰／《消失的情人節》
最佳造型設計：郭子勝＋Azni SAMDIN ／《男兒王》
最佳美術設計：趙思豪／《同學麥娜絲》

覺得佢好正
好好笑
同埋有時歌詞幾勵志

暫時除咗幻愛
好似無特別驚喜或者爆冷？

好有氣氛
下面啲人high到

又醒起金鐘呀屌 拍拍拍

好緊張

王淨

我都會嘗試加 只限買野既時間
同老闆/店員既對答
一同台灣朋友傾計
就打回原形

我都覺得少少爆冷
本來見同學麥娜絲同消失的情人節一齊橫掃緊獎
同埋孤味個類電影又係好容易攞劇本獎

頒得快

盧sir 加油

吳

奕蓉

本來幾好
但係套衫麻麻地

大吉大利

吳奕蓉

依到都見到大桔大利嘅

貝貝

！！！

Wow 貝貝

你睇完無聲
你都會覺得佢值得拎

見到佢依家喊都想喊

陳昊森大熱倒灶？

王淨咩事

佢妝同髮型都幾好

真係
聽影評人講都話真係演得好好
所以宜家更期待無聲

佢係無聲 角色既處境....
無奈 無言 想喊

感動到喊

所以佢拎 我覺得佢絕對值得

人本身靚

淑芳

大柯佳嬿..

大柯佳嬿

想要真柯佳嬿

好想睇孤味...
啱啱post淑芳阿姨拎女配上story
台灣朋友同我講好好睇
一定要睇同埋帶面紙...

竟然唔係無聲或者孤味攞新導演...

唔知幾時有正場消息

原來金馬播到23:00

嘩個側邊好似柯佳嬿

側臉*

真係 大柯佳嬿

頭先佢有一下笑都好似

講咗咁多年竟然冇同場過（？

節目調動

金馬完之後

23:00 孤味30分鐘版前傳

23:30 綜藝大熱門

大家轉睇 yt link
我熄一熄直播先

我冇用尾音
不過口音語調唔得

尋晚邊個仲話唔似

楊麗音

好有氣氛

記起俗女唱歌個幕

AHS 美國怪談/恐怖故事 集中討論區

一個影一個視

難D

伍佰

頂 你咁樣答

是枝裕和肯為金馬同侯導演前後隔離四星期

楊麗音下面
接ahs post

是枝裕和也是侯孝賢導演的狂粉

刻在

Wow
刻在

想喊

LIVE 佢個LIVE

...

好笑

Wow

咁岩係高雄開緊LIVE

我諗起 有一年 曉恩抖音

500！

500老師

呢S DANS

500

金鐘反而冇500 屌

屌真係以為佢會唱

同金鐘差十萬九千七

我有秒都係

原來佢咁搞笑

500
我們要準備穿越了

收皮啦真心 搞和個party

今晚 我想來點

斷腳喎

500好正

wow刻在！！！！

另外想講頭先
刻在
真係好感動好好聽
但係陳昊森少少破音?

刻在！！

氣氛好到 弓喜盧廣仲3金

嘩 比定佢喎

係咁聽娃娃版

好好笑屌 盧廣仲係咁笑

廣仲契媽 彩樺姐

三金齊了

係
還好啦都好聽

佢第一人喎

好開心係刻在

之前覺得可能爆冷
話晒以前
那些年
小幸運
都無贏

所以好開心呢首贏到！

放心放心很快的

大家係咪怕左九分鐘

竟然小幸運同那些年 個兩屆係邊個

小幸運
不過個年好似dont cry dont cry拎？
定係陽光普照

佢地拍花甲結緣

男就好似係
但係好似之前已經有女既集齊?

盧廣仲仲未講

頭先個下close up笑死 屌

唔俾隊長講

記錯名 係太陽的孩子

5g真係同步

完美落地／亂彈阿翔

不要放棄／舒米恩

yes
首歌叫 “不要放棄”

黃雨。 。。
勳

500講嘢好好笑
好好笑屌

冇吧
老楊都係第一個?三入圍者

Wiki有record

竟然會有個咁嘅page

之前完全唔知500係咁搞笑

記錯
女藝人無
但有男藝人

睇返 wiki 就有

睇返個個拎過嘅嗰陣都好似好老
盧廣仲35歲齊曬應該將年齡紀錄推到好前

但係要 歌影兼好難

其實大部分都係全歌入

睇過親愛的房客既
電影配樂係咪真係好好？

有500 真係好驚喜

我無乜留意配樂

頭先睇孤味既介紹
見到有無聲既陳妍霏

真 好有氣氛 但又唔會拖時間
成身都係梗

好似剩返

導演
男主角
女主角
長片

啱啱先知係同一個

無host既金馬
比有host既金鐘
好太多

係呀

係 冇咩悶場
我完全冇睇入圍電影咁濟都覺得好睇
之後會去睇翻

真係
好流暢同無悶場
好過夾硬搵主持串場...

情人節又掃

真係大熱 消失的情人節

想睇添搞到我

12月10
如果戲院仲開...

本來聽日睇電影節場
但係全院滿座怕左疫情
所以換咗星期一睇無聲
等正場睇情人節...

只係怕 戲院頂唔到去12月10..
聽日60宗初步確診...

好諷刺呀屌

好似有 D 地方有優先場
預啱地方同時間未必會好多人既
都可以試吓有無得早過 10/12 睇

好羨慕台灣平行時空咁...

咩香港都有班人正常生活架 正常叫雞跳老舞

Starlight 群組

好快又台慶群組

上年金馬影后

Super

最佳女主角

覺得會係白靈

..........

！！！！！！！！！

淑芳阿姨

Wow淑芳阿姨！！
雙料

雙料！

本來以為唔係白靈就係大柯佳嬿

佢好貼地
最近先幫米津玄師（唱unnatural主題曲lemon個個歌手）拍mv

創造歷史

係時候

白靈有無黑面

金馬啲鏡頭切入睇得好舒服

拍左63年
第一次入圍金馬 仲雙料

btw佢真係幾好笑

係
國寶演員

仲會撒嬌

冇得頂鐘意佢係觀眾席後尾枕pan去台上個下

金鐘...

無留意
剩係覺得佢套衫

蝦捲

做完野！

佢咁多年都係咁爆

不要流失他們
把他們留在台灣拍

真的
要珍惜佢地

一齊估歌仔

三立是業餘的

民視 原來逢星期日
播緊市場

依啲老前輩值得我地打從心底咁尊重佢地

唔夠大show既製作經驗
拍劇算啦

大家都企晒起身

剩返
男主
電影

係咪應該房客攞晒？

係 完左奶奶?

完 黑喵知情

心㓗

有個人咳到好大聲

新加坡套套戲都有李國煌咁

好鐘意佢地啲過場

成日覺得係台下睇自己入圍片段會好尷尬

房客

莫子儀

真係會

依家先知刻在冇入男主角

諗起今日同佢個紙牌selfie既兩位女士

佢地可能大叫左出黎

你睇過房客
覺得係咪實至名歸？

2020.....好難過

係
曾敬驊最大遺珠...

在禁錮中享受自由

票房好似真係唔代表一切刻在好似冇咩獎

佢唔記得cut廣告？

好高票房既
可不可以 你也剛好喜歡我
一個提名都無

個隻茶飲過真係MIT咩

五提名

贏兩個
攝影同歌曲

輸男配、新演員、音樂

係咪純愛片關係

23:30 孤味 （30分鐘前傳版）

00:00 綜藝大熱門 猜歌王
戲劇主題曲專場

1130左右完 時間掌握得幾好
唔似金鐘 睇到 12點幾先到女主
睇埋佢地幕後慶功開live成3點

消失的情人節都係愛情片 11個入圍

咁究竟佢地有咩唔同

佢真係做得幾好 同表現到少柔既一面
但其實我睇完之後
睇到有一幕太衝擊 個腦都係個幕
所以評論唔到太多

可能 演技 配樂 製作
好多因素唔達評審標準？

鍾瑶都po story話佢好有氣質

金鐘等咗好耐

今日終於睇到嬿窩台直播

有合作過？

真係辛苦佢地

恭喜 消失的情人節

消失的情人節

嘩

但台灣票房麻麻

原來台視一早放棄 週五 22:00 個市場

一年之初

我諗呢啲愛情片要做得比較特別評審先至like 好似消失的情人節題材就好有創意

係 遲啲會播

啱返到係咪開台了

期待

佢之前都係跟 其他第四台播劇
其他台都無製週五劇
只係三立黎緊有
同埋台視要推佢套 自家8點檔
生生世世

同一黃金時段 播三次同一集....
20:00播完到21:00再到23:00...

係咪遲d開台睇

希望仙快d接到個好劇本 拎金馬

差不多了

係
可不可以 好似偶像劇咁
死得....

對呀
白元買左碟

李淳講嘢啲腔調好似李安

感謝 白元

係係係 一定要睇

啱啱好11:30完
Rundown勁順暢

金鐘呢...

呢套本身就唔係攞獎作品
似速食片

佢咁高票房
係因為武肺
台灣人餓好耐

餓咗好耐too
你的情歌

有gem唱歌，都吸引咗唔少人入去
曹佑寧紅唔紅我就唔清楚

係咁煲起
米可白

overrun 仲要主持人好尷尬...
無主持人仲好...

應該真

陪你很久很久票房都唔得

無第一part就可以

刻在我心底的名字

消失的情人節 5 獎成大贏家
本來聽日睇

真係好尷尬
仲要搞到無左曾國城同炎亞綸既快問快答...

第57屆金馬獎得獎名單：
最佳劇情長片：《消失的情人節》
最佳男主角：莫子儀／《親愛的房客》
最佳女主角：陳淑芳／《孤味》
最佳導演：陳玉勳／《消失的情人節》
最佳原創電影音樂：法蘭／《親愛的房客》
最佳原創電影歌曲：刻在我心底的名字／《刻在你心底的名字》
終身成就獎：侯孝賢
最佳動畫長片：《廢棄之城》
最佳新導演：張吉安／《南巫》
最佳動畫短片：《夜車》
最佳新演員：陳妍霏／《無聲》
最佳音效：郭禮杞、李東煥／《無聲》
最佳改編劇本：曾俊榮、周冠威／《幻愛》
最佳原著劇本：陳玉勳／《消失的情人節》
最佳女配角：陳淑芳／《親愛的房客》
最佳男配角：納豆／《同學麥娜絲》
最佳動作設計：黃泰維、李紹朋／《逃出立法院》
最佳紀錄片：《迷航》
最佳劇情短片：《夜更》
最佳剪輯：賴秀雄／《消失的情人節》
最佳視覺效果：郭憲聰／《消失的情人節》
最佳造型設計：郭子勝＋Azni SAMDIN ／《男兒王》
最佳美術設計：趙思豪／《同學麥娜絲》

就算聽日睇左 呢度無人同你討論
等遲啲睇先有大家同你討論
雖然唔知10/12後咩環境

原來做KANO

都係一片演員
禾浩辰果D咁

Ig好多post都係莫子儀

點解佢冇啦啦咁講嘅

影帝喎

我指好多明星朋友戥佢開心喎

唔知會唔會係金馬 聽到關於香港既事

咁佢是夜焦點
唔通祝淑芳E咩

真係多謝政府

不過真係電影節除外
好似少人睇台灣片
我見 HK movie app 無人評論怪胎...

Anyway 咁大家快 D 睇左無聲先再同老妖討論
宜家房客都多獎
考慮下睇先...

而家其實係播緊 前導?

聽晚 嬿窩電視台：

20:30 粉紅色時光 #02

22:00 超級夥伴

秋本明

對

咁多人睇緊

人家記住一陣直落估歌仔

諗起菜市場個謝詞

呢套係 孤味 前傳
2017年既劇情短片

劇集歌應該難D

唔係應該易啲咩

冇睇/少睇就難

我們的青春

會唔會有想見你x3? 兜圈？

近5年嘅唔太熟

我唔記睇
我好耐之前睇

FIR

Lulu仲做緊手術
所以.....熊熊代班

我睇過呢集

點解嘉賓個牌要寫埋歲數

王璽好耐冇見了

拍緊神之鄉 男一

肯定耐
李玉壐講到咁新

必須過動

又神

佢啲戲麻麻

我認得佢把聲

吳兆絃

分返年齡層

憲哥很會嘴

保庇姐

佢好好笑

有佢 同 楊繍惠
都會好好笑

迅速陣亡

仲未睇返上集極智對決

即黎

真係有!

一嚟就

第一首就穿越！

來了

呢集咁新咩

啦絲釘絲

我仲未再睇想見你第十三集

啦沙釘屎

六月

挪威森林

甚本上猜歌主題都係今年嘅事

救命

唔記得名

你不知道的事

王力宏

呢首好好聽

個陣都好紅

多得是 你不知道的事

好好聽

不知道的事係邊套

劉亦菲

好忙 又唔捨得睇

唔識
睇過都唔記得

依首好似係我初中

劉亦菲

大陸戲

咩嚟終極一班啲frd?

西街少年

183club 你地識唔識

幾分之幾
花甲

咁就唔識了

玩勁舞識

幾分之幾

喂有delay嘅

你最愛

幾分之幾太易

明道

之一

你是說花甲嗎

細個睇過佢地真人

識

當年好似有見到佢

Lydia

但唔記得歌名

他走了帶不走你的天堂

以前唱k成日有人唱

傻子

Yoga

Yup

小幸運

想佢出yoga專場

依首唔識拎去打

之後就尻叫

保庇

第一部

想

原來都幾多識

你放心 佢黎坐

有冇睇李玉璽嘅惡作劇

屌垃圾嚟

我覺得唔好聽

唔想聽佢唱

喂屌⋯

騙通告費

敷緊mask

啲人懶投入

第一次聽 呆L左

破壞原唱者

原本想睇小敏

真

唔好睇架
個陣我追live

佢地啲演技差到

又夾硬

有味道

仲話 老鷹4少

好震撼

@老妖

呢個係邊集幾大熱門？
幾時播架？

應該冇一部可以超越林依晨個版本
同命中一樣

大熱門 *

唔係因為惡1 2情意結都唔會去追
屌

係

佢地係經典

小敏嘥左

正到鬼咁

我有個女仔朋友 好鍾意dino

像你

流星雨

以為GINO

俗女 一人一半

好人壞人？

俗女

一首台語歌啦

一人一半

一人一命

頂

派射啦
真心

等一個人 芯儀

等一個人

主唱係到

原唱

依套係我少數入場睇嘅台灣電影

D歌基本上都有同來賓有關 先有梗

呢啲先係歌手

頭先李玉璽

有韋禮安

唔怪得同頭先播歌一樣

係度播番次?

可唔可以排星期日

道聽塗說都好聽

但後尾冇咩力作（？）

好耐無見

佢仲有無其他歌？

係！好聽

冇

紅呢首

可以呀

鬥牛要不要？

屌估中咗！

我無睇過呢套

伊勝雪

這地盤我要～

Hebe

有Hebe 耶

Hebe做！

經典呀 不能說的秘密

mimi

竟然記得我
呢排太忙 但有mon post

讓我走更遠～

小姐

等一個人咖啡好唔好睇

冷咖啡離開了杯墊

當然記得

全部都聽過

好

估唔到劇情

感動中

我覺得好

戲劇我真係差D

只係識一半

老了

⋯

我覺得一般
有啲驚喜咁

一齊睇live估歌仔

我七七八八

睇緊

我認為好過 那些年

那些年賣果種情懷

Btw 九把刀食屎啦

11人 破紀錄

韋禮安

好似試過仲多

我可能不會愛你

還是會
@肺花巴

佢自己既歌

剪你果條。

大家都好鍾意估歌仔

好玩

非你莫屬

可以播返晒咁多集

好快

一入歌就知

非你莫屬？

可以

多謝開live比我地一齊估歌仔

對！

個melody有非你莫屬part咁

別走

屌真係唔記得前面係咁 淨係識副歌

TANK 飲歌

入嚟睇吓

迫害嬿子大賽又開始啦

好睇！

好久不見有歌估 快啲join

林依晨加持

記得以前我猜都試過有part請歌手唱歌
然後嘉賓接唱

有次SHE上 唱得太入迷 唱晒成首

大家有冇聽過台劇主題曲既cover
滿滿回憶

Wtf 林依晨係原唱

Tank真係不得了

有

開頭以為係蒲公英

唔知我有冇睇過 但無咩印象

真

你的情歌

未到30

唔係tank?

我都以為係 蒲公英的約定

你的情歌

超似

我都未

好多啦 以前終極系列 仲有一堆台劇

幾好，以嗰個時候嚟講依家就差啲

林依晨 唱先

明白

12個人

林依晨個version係佢自己齣劇嘅歌
利申睇過

而我已經分不清 妳是友情 還是錯過的愛情

準備爆post

我覺得普通咗啲

我第一次聽係林嘅version

冇睇過

我係tank

邊個齋睇唔出聲估呀

嗰排都一堆呢啲戲上，係有啲期望

其實唔差 偶像劇得嚟有啲劇情
而且主題曲（唔係林嗰首）好好聽

老妖（就30）

你地想猜到幾點
我搵定集數

好熟

一個人想著一個人1

沛慈

我有了

可以再睇埋下

會呀

唔熟佢

感恩

華語經典？

喂我睇過wtf
小學定初中個陣熬夜睇翻佢地啲舊綜藝

好呀

岩岩睇返都覺得好好笑

冇睇但估緊

林依晨兩首
孤單北半球
非你莫屬

[《想見你》一歲了!!!] 台劇 想見你 映後討論(80) 及 柯佳嬿窩

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我中三個年既聖誕同新年都係咁睇

笑死我有睇過

咁勁

孤單北半球

我可能不會愛你 有首翅膀

靠歌手名估咋 搭下嗲咁

依首有

因為有你陪 我的世界不再黑

點解可以三個一齊唔記得

謝謝 小朋友

矇下矇下既性格

DULL 都台人黎

我個陣就係因為咁鐘意佢地

有柯佳嬿揀

係
無厘頭

細個有追台劇同聽歌
我諗由綠光森林/王子變青蛙開始個個世代都識

會唔會有不要不要

99次我愛他

咁易

命中

錯咗啦

心願便利貼係另一首

片尾

右上有仙

先不要

我唔記得有無人揀

what the funk

我都唔記得

小豬好勁

咩嚟

終於睇到！